PCA 
Dimensiolatity Reduction boyut indirgeme
veriyi Orthogonal Subspacelere yansıtarak verinin boyutunu indirger
en yüksek varyansa sahip değişkenleri kullanır
seçilen değişkenler principal components
principal componentslar eigenvalue decomposition
Sat Sep    GMT GMT